麗閣村商場報紙檔仲有蘋果賣呀

頭先去買左五份，仲有貨

興華街m記旁邊報紙檔大貨